Michael Jackson既感染力真係神級

成場氣氛好撚正,親身睇現場一世無憾

林姑搵到佢呀話好感動

好想睇
不過無機會了

比錢睇佢咪嘴我都制

人總是失去了才懂得珍惜

係老美on9到暈
生前將佢妖魔化到痴線
當佢係怪物,又話咩最蠢藝人唔知連續幾多年
仲有一堆官司
到死後就超大型咁追悼,好似從來冇離棄過佢咁,明明生前你地當佢係笑話黎睇

岩
呢家上左神枱都算還返佢少少少少公道

King of pop。

未死已經神枱級
可惜冇機會睇佢live

林姑真係敬業樂業

我睇完無暈 sor9

勁好笑